M記啲包串窿㗎咩

係特登定點
強逼症覺得個包好難睇
太耐冇頹過M記
唔清楚
求解

推

Beagle

比錯飽？

早餐有麥圈
好撚難食

好想插佢

我都唔知

好耐都冇買過M記
一買就奇鳩怪

要唔要送個包俾你屌

有冇做M記嘅巴絲打解答吓

唔該巴打

方便你咁樣食

穿

點解要搞到個包咁撚樣

拎去換啦 屌到穿窿咁仆街

幾有創意 衰鬼

係喎
肥絲唔好入嚟
一時打錯字咋

實情係M記濕鳩設計嚟

bagel

屌你老母 芝士漢堡

This is fucking Bagel

你有 Freestyle 嗎？

生命麵包